珍言真語 專訪梁家傑： 郭永健法官讚兇手 兩辦擁監督權 法制精神何在？ 太古城警暴再現 市民抗爭風潮再起

【熱點直播20200427】專訪梁家傑：
郭永健法官讚兇手 兩辦擁監督權 法制精神何在？
太古城警暴再現 市民抗爭風潮再起 |
珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
48.4K subscribers

梁家傑（Alan Leong）是香港資深大律師，公民黨主席及香港立法會議員。

專訪梁家傑：郭永健法官讚兇手 兩辦擁監督權 法制精神何在？太古城警暴再現 市民抗爭風潮再起

💦梁珍18年香港記者辛酸史： 👈🏻

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com[/quote]

好聽

其實恐怖分子從未消失過, 只係社會活動極少, 所以 D 人先唔覺 ( 再加上一班人的金魚記憶 )

Push

梁家傑分析得好好